然而，如果全球50个高收入国家使用前20亿剂疫苗，则只能避免33%的死亡。 如果我们广泛分享冠状病毒疫苗，它将拯救更多的生命。Kat Eschner 2020年9月17日 
 这意味着，如果你捐赠100美元，你可以减少约857吨二氧化碳。 想要有效地应对气候变化? 你可以在这里捐钱。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 这种程度的准备是为了加快疫苗的交付，避免更多的死亡。 比尔·盖茨表示，富裕国家需要确保Covid-19疫苗可以在全球生产|凯瑟琳·艾伦·福利| 2020年9月15日|Quartz 
 现在，这两家公司已经从悬崖边上退了回来，避免了一场摊牌，但他们很可能正在为下一轮谈判做准备。 利比亚脆弱的和平能否经受住新的破裂? 2020年9月15日|Ozy 
 一项新的研究认为，各国可以通过保护大约50%的相对未开发的土地来帮助避免生物多样性和气候危机。 保护一半的地球可以帮助解决气候变化和拯救物种乔纳森·兰伯特2020年9月4日科学新闻 
 有人谨慎乐观地认为，这一迅速的行动可能有助于避免更广泛的疫情爆发。 在西非，还有什么比埃博拉更糟糕? 几乎所有|芭比拉扎纳多| 2014年10月23日|每日野兽 
 奥巴马总统表示，利比亚必须受到攻击，才能避免班加西发生种族灭绝。 奥巴马对ISIS的新战争可能是非法的|Eli Lake | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 斯卢特金说，有时，甚至在开火之前，打断者就能预测并避免危机。 利用为疾病爆发保留的策略，积极分子试图“治愈”城市暴力|Sarah Kunst | 2014年4月11日|每日野兽 
 他们相信更严厉的制裁，正是因为他们想避免战争。 美国毛拉的神话|James Kirchick | 2013年12月14日|每日野兽 
 但在接下来的两个月里，看他们如何避免做出艰难的债务选择，以避免再次关闭，彼得·贝纳特说。 共和党人并不真正关心减少美国债务|Peter Beinart | 2013年10月21日|DAILY BEAST 
 他们认为，只有他，也只有他，才能避免他们无法想象的肢解。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 每一根栏杆和柱子都被用来搭车，而皮斯元帅，他的明星秀，在镇上巡逻，以避免混乱。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 大卫又惊又惊讶，不敢长时间将目光从对岸移开。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 此外，他还想让他们警告阿帕奇人离开附近，这样就可以避免科罗拉多漫画人对他的报复。 陆上|约翰威廉德森林 
 我担心你诉诸的任何法律程序都无法避免你所害怕的公众关注。 会说话的马|F Anstey